收個之前買iphone送既beats solo3

$500 未放既留個email

推

先達好似仲有緊1100-1200

先達收$1200，放用家正常都高過呢個價

邊度呀？我昨晚問先達都係1100

雖然係垃圾
但樓主收呢個價擺明係搵水魚
如果係收黎自用就仲加on9